export const cauhoi = [
  {
    id: 1,
    question:
      "Trước ngày 30/4/1975, cơ sở 59C Nguyễn Đình Chiểu, Phường Võ Thị Sáu, Quận 3 có tên là?",
    answer: "Trường Đại học Luật khoa Sài Gòn",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Chỉ số phát triển con người (HDI) của Việt Nam",
    answer:
      "Thuộc nhóm các nước có mức phát triển con người ở mức cao của thế giới",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Về nghiên cứu và tư vấn, UEH hướng đến giá trị gì?",
    answer:
      "Thực hiện những nghiên cứu khoa học, dự án tư vấn có thể giải quyết các vấn đề địa phương, toàn cầu và có ảnh hưởng tích cực đến xã hội",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Nhiệm vụ, giải pháp phát triển nguồn nhân lực, giáo dục và đào tạo",
    answer:
      "Xây dựng con người Việt Nam phát triển toàn diện, có sức khỏe, năng lực, trình độ đáp ứng yêu cầu nhân lực chất lượng cao và có ý thức, trách nhiệm cao đối với bản thân, gia đình, xã hội và Tổ quốc",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Nội dung cơ bản trong tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về khát vọng và phát triển đất nước phồn vinh, hạnh phúc là",
    answer: "Tất cả các nội dung đã nêu",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "Theo chỉ thị số 05-CT/TW ngày 15/5/2016, chọn phương án đúng về Hệ thống quan điểm, tư tưởng Hồ Chí Minh",
    answer: "Tất cả các nội dung đã nêu",
  },
  {
    id: 8,
    question:
      "Phương hướng, nhiệm vụ, giải pháp chủ yếu phát triển kinh tế - xã hội 10 năm 2021-2030 bao gồm:",
    answer: "10 lĩnh vực trọng tâm",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Tỷ trọng đóng góp của năng suất các nhân tố tổng hợp (TFP) vào tăng trưởng kinh tế chung 10 năm (2011-2020)",
    answer: "Đạt 39,4%",
  },
  {
    id: 10,
    question: "Tốc độ tăng trưởng GDP bình quân 10 năm 2021-2030",
    answer: "7%/năm",
  },
  {
    id: 11,
    question:
      "Ngoài tuần Sinh hoạt công dân đầu khóa học, sinh viên phải có tham gia học tập Tuần Sinh hoạt năm học còn lại không?",
    answer: "Có, trong tất cả các năm học theo kế hoạch đào tạo",
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "UEH lấy việc đóng góp cho tương lai bền vững của cộng đồng & xã hội làm đích đến với những giá trị định vị Đại học đa ngành và bền vững là",
    answer:
      "(1)  Người học tại UEH được định hướng để trở thành những công dân toàn cầu hành động vì sự phát triển bền vững(2)  Từ nghiên cứu, tư vấn đến những kết quả tích cực cho cộng đồng & xã hội(3)  Cộng đồng UEHer cùng hướng đến phát triển bền vững và truyền cảm hứng nghệ thuật(4)  Cùng nhau đóng góp vì một tương lai phát triển bền vững",
  },
  {
    id: 13,
    question:
      " Hội đồng trường UEH nhiệm kỳ 2020-2025 gồm bao nhiêu thành viên",
    answer: "25 thành viên",
  },
  {
    id: 14,
    question:
      " Tổng vốn đầu tư phát triển toàn xã hội giai đoạn 2011-2020 ước đạt",
    answer: "15,7 triệu tỉ đồng",
  },
  {
    id: 15,
    question:
      " Nghị quyết số 05-NQ/ĐU ngày 01/3/2021 của Ban Thường vụ Đảng ủy trường Đại học Kinh tế TP.HCM về thực hiện tái cấu trúc trường Đại học Kinh tế TP.HCM, hình thành Đại học UEH và phát triển đa ngành, trong giai đoạn 2021-2025, định hướng phát triển của Đại học UEH là trường đại học đa ngành, đa lĩnh vực về:",
    answer: "Kinh tế, Kinh doanh – Quản lý, Khoa học Xã hội và Công nghệ",
  },
  {
    id: 16,
    question: " Hội đồng Khoa học và Đào tạo hiện nay của UEH gồm có",
    answer: "37 thành viên",
  },
  {
    id: 17,
    question: " Giá trị thương hiệu quốc gia của Việt Nam năm 2020",
    answer: "Xếp hạng 33 thế giới",
  },
  {
    id: 18,
    question: " Tỉ lệ nợ công so với GDP cuối năm 2020 giảm còn:",
    answer: "0.553",
  },
  {
    id: 19,
    question: " UEH hiện nay có bao nhiêu Giáo sư?",
    answer: "9",
  },
  {
    id: 20,
    question:
      "Độ mở của nền kinh tế Việt Nam đạt khoảng 200%GDP, là một trong những nước có:",
    answer: "Độ mở cao nhất thế giới",
  },
  {
    id: 21,
    question:
      "GS. TS. Nguyễn Đông Phong là Hiệu trưởng Trường Đại học Kinh tế TP.HCM giai đoạn:",
    answer: "2011-2020",
  },
  {
    id: 22,
    question:
      "Chỉ số đổi mới sáng tạo của Việt Nam năm 2020 xếp thứ …/131 nước và vùng lãnh thổ",
    answer: "42",
  },
  {
    id: 23,
    question:
      "Một trong những nội dung cơ bản của tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về ý chí tự lực, tự cường:",
    answer: "Là quyết tâm bảo vệ và giữ vững nền độc lập dân tộc",
  },
  {
    id: 24,
    question:
      "Cơ cấu tổ chức của UEH hiện có bao nhiêu khoa/viện đào tạo/ban chuyên môn?",
    answer: "15 khoa/viện đào tạo/ban chuyên môn",
  },
  {
    id: 25,
    question: "Phạm vi điều chỉnh của Luật Giao thông đường bộ là:",
    answer: "Tất cả các vấn đề đã nêu",
  },
  {
    id: 26,
    question: "Tầm nhìn đến năm 2030 của Đại học UEH là:",
    answer:
      "UEH sẽ trở thành Đại học đa ngành có danh tiếng học thuật trong khu vực Châu Á và phát triển bền vững",
  },
  {
    id: 27,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc trở thành Đại học đa ngành và bền vững. Trường Kinh tế, Luật và Quản lý bao gồm bao nhiêu ngành đào tạo bậc thạc sĩ?",
    answer: "8 ngành",
  },
  {
    id: 28,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc trở thành Đại học đa ngành và bền vững, Ban Giáo Dục thể chất thuộc Trường nào?",
    answer: "Không thuộc trường nào",
  },
  {
    id: 29,
    question:
      "Với những thành tích vượt bậc trong nghiên cứu và đào tạo. UEH vinh dự đón nhận Huân chương Độc lập hạng Nhì năm nào?",
    answer: "2010",
  },
  {
    id: 30,
    question: "Năm 2020, nền kinh tế Việt Nam:",
    answer: "Top 40 nền kinh tế lớn nhất thế giới và đứng thứ 4 trong ASEAN",
  },
  {
    id: 31,
    question: "GDP bình quân đầu người 5 năm 2021-2025",
    answer: "4.700 – 5.000 USD",
  },
  {
    id: 32,
    question:
      "Trong đánh giá kết quả rèn luyện sinh viên, điểm rèn luyện là gì",
    answer:
      "Điểm đạt được khi đánh giá về phẩm chất chính trị, đạo đức, lối sống của sinh viên trên năm mặt đánh giá, theo thang điểm 100",
  },
  {
    id: 33,
    question:
      "Nhà trường triển khai tái cấu trúc để trở thành Đại học UEH trong giai đoạn nào?",
    answer: "2021 – 2025",
  },
  {
    id: 34,
    question:
      "Thương hiệu UEH mong muốn tạo lập hình ảnh một Đại học thế hệ mới với 04 nhóm tính cách thương hiệu nào sau đây?",
    answer:
      "(1) Chất lượng – tin cậy – bền vững; (2) Hội nhập; (3) Sáng tạo – Công nghệ; (4) Truyền cảm hứng nghệ thuật – hạnh phúc – dẫn đầu",
  },
  {
    id: 35,
    question:
      "Tiến sĩ danh dự đầu tiên được Trường Đại học Kinh tế TP.Hồ Chí Minh…",
    answer: "GS. Neil Quigley",
  },
  {
    id: 36,
    question:
      " Chuyên đề học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh năm 2021 là gì?",
    answer:
      "Học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về ý chí tự lực, tự cường và khát vọng phát triển đất nước phồn vinh, hạnh phúc",
  },
  {
    id: 37,
    question:
      " Tốc độ tăng trưởng kinh tế bình quân trong giai đoạn 2011-2020:",
    answer: "Đạt 5,95%/năm",
  },
  {
    id: 38,
    question:
      "Khi trở thành Đại học UEH thì cộng đồng UEHer hướng đến giá trị gì?",
    answer:
      "Cộng đồng UEHer cùng hướng đến phát triển bền vững và truyền cảm hứng nghệ thuật",
  },
  {
    id: 39,
    question:
      "Một trong những nội dung cơ bản của tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về ý thức tự lực, tự cường",
    answer: "Là quyết tâm bảo vệ và giữ vững nền độc lập dân tộc",
  },
  {
    id: 40,
    question: "Mục tiêu đến năm 2025, tỉ trọng kinh tế số của Việt Nam",
    answer: "Đạt 20% GDP",
  },
  {
    id: 41,
    question:
      "Trong các nội dung dưới đây, hãy chỉ ra giải pháp để đẩy mạnh học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về ý chí tự lực, tự cường và khát vọng phát triển đất nước phồn vinh, hạnh phúc",
    answer:
      "Đẩy mạnh tuyên truyền, vận động quần chúng nhân dân tham gia các phong trào thi đua yêu nước, lôi cuốn sự vào cuộc của toàn xã hội",
  },
  {
    id: 42,
    question: "Sứ mạng của UEH là:",
    answer:
      "Nâng tầm tri thức, đào tạo nguồn nhân lực chất lượng cao, hội nhập và chuyển giao toàn cầu; Tiên phong đổi mới, sáng tạo, phục vụ cộng đồng",
  },
  {
    id: 43,
    question:
      "Quan điểm phát triển nhanh và bền vững giai đoạn 2021-2030 dựa chủ yếu vào:",
    answer: "Giáo dục và đào tạo, khoa học công nghệ và đổi mới sáng tạo",
  },
  {
    id: 44,
    question:
      "Tên gọi tiếng anh của Trường Kinh tế, Luật và Quản lý nhà nước UEH",
    answer: "UEH – College of Economic, Law and Government",
  },
  {
    id: 45,
    question:
      "Sinh viên A tích cực tham gia các hoạt động phong trào, tình nguyện, điểm tối đa mà bạn đạt được ở mặt đánh giá cho các hoạt động này là bao nhiêu điểm?",
    answer: "20",
  },
  {
    id: 46,
    question:
      "Việt Nam đã ký kết và triển khai … Hiệp định FTA và quan hệ kinh tế, thương mại, đầu tư với … nước, vùng lãnh thổ",
    answer: "14, 222",
  },
  {
    id: 47,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc trở thành Đại học đa ngành và bền vững, Trường Kinh tế, Luật và Quản lý nhà nước UEH là sự kết hợp các Khoa, Viện có chương trình đào tạo liên quan đến:",
    answer: "Quản lý vĩ mô và khoa học xã hội",
  },
  {
    id: 48,
    question: "UEH được thành lập vào thời gian nào?",
    answer: "Tháng 10/1976",
  },
  {
    id: 49,
    question:
      "Sinh viên được đánh giá hoàn thành Tuần Sinh hoạt công dân như thế nào?",
    answer: "Cả hai điểm thành phần đã nêu",
  },
  {
    id: 50,
    question: "GDP bình quân đầu người năm 2020",
    answer: "Đạt trên 3.500 USD, đứng thứ 6 ASEAN",
  },
  {
    id: 51,
    question: "Về nghiên cứu và tư vấn, UEH hướng đến giá trị gì?",
    answer:
      "Thực hiện những nghiên cứu khoa học, dự án tư vấn có thể giải quyết các vấn đề địa phương, toàn cầu và có ảnh hưởng tích cực đến xã hội",
  },
  {
    id: 52,
    question: "Việt Nam phấn đấu đến năm 2045",
    answer: "Nước phát triển, thu nhập cao",
  },
  {
    id: 53,
    question:
      "Căn cứ Điều 7, Luật An toàn thông tin mạng năm 2015, hành vi nào sau đây bị nghiêm cấm?",
    answer:
      "Phát tán thư rác, phần mềm độc hại, thiết lập hệ thống thông tin giả mạo, lừa đảo",
  },
  {
    id: 54,
    question:
      "Ngày 04/01/1996, Trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh đã vinh dự đón tiếp 	 đến thăm và làm việc tại trường. Ông là ai?",
    answer: "Đỗ Mười",
  },
  {
    id: 55,
    question:
      "Theo Nghị quyết số 05-NQ/ĐU ngày 01/3/2021 của Ban Thường vụ Đảng ủy trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh về thực hiện tái cấu trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh, hình thành Đại học UEH và phát triển đa ngành, trong giai đoạn 2021-2025 thành lập các trường trực thuộc gồm:",
    answer:
      "Trường kinh doanh UEH; Trường Kinh tế, Luật và Quản lý nhà nước UEH; Trường Công nghệ và Thiết kế UEH",
  },
  {
    id: 56,
    question:
      "Trong một học kỳ chính (trừ học kỳ thực tập), sinh viên tham gia bao nhiêu buổi sinh hoạt lớp",
    answer: "2",
  },
  {
    id: 57,
    question:
      "Trường Kinh tế, Luật và Quản lý nhà nước UEH có bao nhiêu chương trình đào tạo đại học, Thạc sĩ và Tiến sĩ:",
    answer:
      "12 ngành/chuyên ngành đào tạo bậc Đại học, 08 ngành/chuyên ngành đào tạo bậc Thạc sĩ, 04 ngành/chuyên ngành đào tạo bậc Tiến sĩ",
  },
  {
    id: 58,
    question:
      "Kỹ năng nào là cần thiết cho người điều khiển xe máy khi tham gia giao thông?",
    answer: "Tất cả các kỹ năng đã nêu trên",
  },
  {
    id: 59,
    question:
      "Căn cứ Điều 62, Luật Giáo dục đại học, người học được hưởng chính sách nào?",
    answer: "Tất cả chính sách được nêu",
  },
  {
    id: 60,
    question:
      "Sinh viên có thể tìm hiểu thông tin về Tuần Sinh hoạt công dân ở đâu?",
    answer: "Website Phòng Chăm sóc và hỗ trợ người học dsa.ueh.edu.vn",
  },
  {
    id: 61,
    question:
      "Căn cứ Điều 58, Luật Giáo dục đại học, hành vi nào giảng viên không được làm?",
    answer: "tất cả hành vi được nêu",
  },
  {
    id: 62,
    question:
      "Nhà giáo nhân dân, GS. TS. Nguyễn Tấn Lập là Hiệu trưởng Trường Đại học Kinh tế TP.Hồ Chí Minh giai đoạn nào?",
    answer: "1977-1988",
  },
  {
    id: 63,
    question:
      "Để xét học bổng khuyến khích học tập, sinh viên cần có mức xếp loại rèn luyện nào?",
    answer: "Từ khá trở lên (>= 65 điểm)",
  },

  {
    id: 64,
    question:
      "Khi nào việc sử dụng hình ảnh cá nhân không cần sự đồng ý của người có hình ảnh hoặc người đại diện theo pháp luật của họ?",
    answer:
      "Hình ảnh được sử dụng trong các hội nghị, hội thảo mà không làm tổn hại đến danh dự, nhân phẩm, uy tín của người có hình ảnh",
  },
  {
    id: 65,
    question:
      "Sinh viên bị xem xét tạm ngừng học khi có kết quả rèn luyện như thế nào?",
    answer:
      "Xếp loại Yếu (35-49 điểm) hoặc Kém (0-34 điểm) trong 2 học kỳ liên tiếp",
  },
  {
    id: 66,
    question:
      "Theo quy định hiện hành, Cố vấn học tập lớp sinh viên được phân công cho đối tượng nào phụ trách?",
    answer: "[*] Giảng viên",
  },
  {
    id: 67,
    question:
      "Sinh viên thực hiện đánh giá kết quả công việc của cố vấn học tập bao nhiêu lần trong một học kỳ chính?",
    answer: "1 ",
  },
  {
    id: 68,
    question:
      "Căn cứ Điều 8, Luật Giao thông đường bộ, hành vi nào sau đây bị nghiêm cấm?",
    answer: "Tất cả hành vi được nêu",
  },
  {
    id: 69,
    question: "Kết quả học tập Tuần sinh hoạt công dân được sử dụng để làm gì?",
    answer: "Cả hai nội dung đã nêu",
  },
  {
    id: 70,
    question:
      "Theo bộ nhận diện thương hiệu mới của UEH, Logo có màu chủ đạo nào?",
    answer: "Xanh (mallard) và cam",
  },
  {
    id: 71,
    question:
      "Căn cứ Điều 8, Luật Giao thông đường bộ, hành vi nào sau đây bị nghiêm cấm?",
    answer: "Tất cả các hành vi được nêu",
  },
  {
    id: 72,
    question:
      "Căn cứ Điều 61, Luật Giáo dục đại học, hành vi nào người học không được làm?",
    answer: "Tất cả các hành vi được nêu",
  },
  {
    id: 73,
    question: "1 học kỳ sinh hoạt lớp",
    answer: "2 lần",
  },
  {
    id: 74,
    question: "UEH có",
    answer: "7 nhà giáo nhân dân",
  },
  {
    id: 75,
    question: "Mục tiêu 2025 tỉ trọng nền kinh tế số vn: ",
    answer: "đạt 20% GDP",
  },
  {
    id: 76,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc…. Nguyên tắc vận hành các đơn vị trường UEH là:",
    answer:
      "Nhất quán -Hợp tác - Tối ưu hóa nguồn lực và chuyên nghiệp, Đổi mới sáng tạo",
  },
  {
    id: 77,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc…. Nguyên tắc vận hành các đơn vị trường UEH là:",
    answer:
      "Nhất quán -Hợp tác - Tối ưu hóa nguồn lực và chuyên nghiệp, Đổi mới sáng tạo",
  },
  {
    id: 78,
    question: "Chỉ số đổi mới sáng tạo của Việt Nam năm 2020 xếp thứ",
    answer: "42/131",
  },
  {
    id: 79,
    question: "UEH hướng đến đại học",
    answer: "đa ngành bền vững",
  },
  {
    id: 80,
    question:
      " Động lực tinh thần và sự quyết tâm trong chủ đề chiến lược phát triển kinh tế xã hội 10 năm 21-30",
    answer:
      "Khơi dậy khát vọng phát triển đất nước, phát huy mạnh mẽ giá trị văn hóa, con người Việt Nam và sức mạnh thời đại",
  },
  {
    id: 81,
    question: "UEH có bao nhiêu nhà giáo ưu tú",
    answer: "35",
  },
  {
    id: 82,
    question:
      "Các giá trị hình ảnh đại học UEH mong muốn tạo lập khi định hướng đa ngành:",
    answer:
      "Chấtlượng - tin cậy - bền vững, hội nhập, sáng tạo - công nghệ, truyền cảm hứng nghệ thuật -hạnh phúc - dẫn đầu",
  },
  {
    id: 83,
    question: "Việt Nam phấn đấu đến năm 2030:",
    answer: "Nước phát triển có công nghiệp hiện đại, thu nhập cao",
  },
  {
    id: 84,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc trở thành đại học đa ngành bền vững, Khoa tài chính công thuộc trường nào: ",
    answer: "Trường kinh tế, luật và quản lý nhà nước UEH",
  },
  {
    id: 85,
    question:
      "Nhà trường triển khai tái cấu trúc để trở thành đại học UEH trong giai đoạn nào:",
    answer: " 2021-2025",
  },
  {
    id: 86,
    question:
      "Chiến lược tái cấu trúc trở thành đại học đa ngành bền vững, Khoa toán thống kê thuộc:",
    answer: "Trường Công nghệ và thiết kế UEH",
  },
  {
    id: 87,
    question: "Theo bộ nhận diện thương hiệu mới, font chữ của logo UEH",
    answer: "Iciel Gotham và Myriad pro",
  },
  {
    id: 88,
    question: "Khoa ngoại ngữ thuộc trường gì ueh:",
    answer: "Không thuộc ngành nào",
  },
  {
    id: 89,
    question:
      "Một trong những nội dung cơ bản của tư tưởng, đạo đức, phong cách HCM về ý chí tựlập, tự cường:",
    answer:
      "Ý chí tự lực, tự cường là quyết tâm bảo vệ và giữ vững nền độc lập dân tộc",
  },
  {
    id: 90,
    question:
      "Căn cứ điều 4, bộ quy tắc ứng xử trên mạng xã hội, quy tắc lành mạnh là",
    answer: "hành vi ứng xử trên mạng xã hội phù hợp với",
  },
  {
    id: 91,
    question: "Khi trở thành Đại học UEH thì người học hướng đến giá trị gì",
    answer: "Để trở thành công dân toàn cầu và phát triển bền vững",
  },
  {
    id: 92,
    question:
      "Căn cứ vào điều 4 bộ quy tắc ứng xử trên mạng xã hội, điều gì mà tổ chức và cá nhân nên thực hiện",
    answer: "tất cả",
  },
  {
    id: 93,
    question: "Xây dựng nền kinh tế tự chủ phải trên cơ sở",
    answer: "câu dài nhất",
  },
  {
    id: 94,
    question: "UEH đào tạo Tiến sĩ từ năm nào",
    answer: "1985",
  },
  {
    id: 95,
    question: "ueh tách khỏi đại học quốc gia vào",
    answer: "năm 2000",
  },
  {
    id: 96,
    question: "PGS.TS Đào Công Tiến là hiệu trưởng",
    answer: "năm 1990-1995",
  },
  {
    id: 97,
    question:
      "Vị giáo sư duy nhất có giải Nobel kinh tế từng đến thăm và làm việc tại trường đại học kinh tế TP. Hồ Chí Minh là ai:",
    answer: " Daniel Kahneman",
  },
  {
    id: 98,
    question: "Huân chương hạng nhì",
    answer: "năm 2015",
  },
  {
    id: 99,
    question: "Xây dựng con người Việt Nam",
    answer:
      "phát triển toàn diện, có sức khỏe, năng lực, trình độ,có ý thức, trách nhiệm cao đối với bản thân",
  },
  {
    id: 100,
    question: "Tốc độ tăng trưởng GDP bình quân 5 năm đạt khoảng",
    answer: "6,5 - 7%/năm",
  },
  {
    id: 101,
    question: "Định hướng đa ngành",
    answer: "Kinh tế, Kinh doanh – Quản lý, Khoa học Xh và Công nghệ",
  },
  {
    id: 102,
    question: "UEH có",
    answer: "9 giáo sư",
  },
  {
    id: 103,
    question: "Độ mở của nền kinh tế Việt Nam 200% GDP",
    answer: "cao nhất",
  },
  {
    id: 104,
    question: "Phạm Văn Năng hiệu trưởng",
    answer: "2002-2011",
  },
  {
    id: 105,
    question: "Việt Nam ký",
    answer: "15 hiệp định FTA, quan hệ với 224 nước",
  },
  {
    id: 106,
    question:
      "Chiến dịch mùa hè xanh được đổi tên thành chiến dịch sinh viên kinh thế từ năm nào?",
    answer: "năm 2008",
  },
  {
    id: 107,
    question:
      "Hiện nay văn phòng đoàn hội trường đh kinh tế tp hcm được đặt ở đâu? ",
    answer: "B2-604",
  },
  {
    id: 108,
    question:
      "Theo bảng xếp hạng U-Multirank, UEH thuộc top 25 trường đh tốt nhất thế giới với tiêu chí “đóng góp cho sự phát triển nghề nghiệp suốt đời” trong các năm",
    answer: "2017,2018,2019,2020",
  },
  {
    id: 109,
    question:
      "Ngoài hỗ trợ thông tin người học trực tiếp tại văn phòng làm việc, phòng Chăm sóc và hỗ trợ người học còn hỗ trợ thông tin qua các hình thức nào?",
    answer:
      "Fanpage Phòng chăm sóc& Hỗ trợ người học, Email- DSA, Tổng đài UEH",
  },
  {
    id: 110,
    question: "Nội dung nào sau đây là giá trị cốt lõi trong văn hóa UEH.",
    answer:
      "Tự hào phát huy truyền thống UEH;– Tôn sư trọng đạo, sống có nghĩa tình;  Đoàn kết, tương trợ lẫn nhau;– Không bản vị, cục bộ.",
  },
  {
    id: 111,
    question:
      "Trong quy định về quy tắc ứng xử tại Trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh(UEH) trong thực hiện phòng, chống dịch .COVID -19, đâu là nội dung Không Đúng theo quy tắc ứng xử của viên chức khối quản lý:",
    answer: "Đình trệ và tổ chức đều ko đúng",
  },
  {
    id: 112,
    question:
      "Dự án mở đầu cho lộ trình xây dựng và phát triển Đại học bền vững là:",
    answer: "UEH Zero waste campus",
  },
  {
    id: 113,
    question:
      "Trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh (UEH) ban hành quy định về quy tắc ứng xử trong thực hiện, phòng chống dịch COVID- 19 nhằm mục đích:",
    answer: "=> Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 114,
    question:
      "Theo bộ quy tắc liêm chính trong nghiên cứu khoa học tại UEH, để đảm bảo tuân thủ quy định về xuất bản và quyền tác giả phải ",
    answer: "=> Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 115,
    question:
      "Giải thưởng đề tài môn học xuất sắc UEH500 được tổ chức mấy năm 1 lần:",
    answer: "1",
  },
  {
    id: 116,
    question:
      "Theo quy định về quy tắc ứng xử tại Trường ĐH KT TP HCM trong thực hiện phòng,chống dịch COVID-19, người học phải: ",
    answer: "tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 117,
    question:
      "Chiến dịch “Xuân Tình Nguyện 2021” được Hội sinh viên trường triển khai tổ chức vào thời gian nào trong năm?",
    answer: "tháng 1-2",
  },
  {
    id: 118,
    question: "Trang web quên mật khẩu Email?",
    answer: "Quên mật khẩu tại cntt.ueh.edu.vn/email ",
  },
  {
    id: 119,
    question: "Trang web quên mật khẩu tài khoản sinh viên",
    answer: "Quên mật khẩu tại login.st.ueh.edu.vn ",
  },
  {
    id: 120,
    question: "Nếu quên tất cả các mật khẩu tại UEH? ",
    answer: "Liên hệ các phòng quản lý đào tạo  ",
  },
  {
    id: 121,
    question:
      "Nếu bạn có nhiều email (cá nhân và UEH) nhưng chỉ muốn kiểm tra email ở một email chính? ",
    answer: "Tất cả email phụ sẽ chuyển tiếp sang email chính",
  },
  {
    id: 122,
    question:
      "Tôi muốn cùng bạn bè soạn thảo slide PowerPoint trực tiếp cùng nhau ",
    answer: "Sử dụng chia sẻ và cộng tác trên Google Drive ",
  },
  {
    id: 123,
    question:
      "LMS là hệ thống đào tạo trực tuyến bất đồng bộ, bất đồng bộ nghĩa là? ",
    answer: "Giảng viên và sinh viên không cần online cùng lúc",
  },
  {
    id: 124,
    question:
      " Nếu không thấy khóa học trên LMS nhưng bạn bè cùng lớp học phần đã nhìn thấy, tôi nên? ",
    answer: "Liên hệ với giảng viên phụ trách",
  },
  {
    id: 125,
    question: "Khi kiểm tra đạo văn, bài làm của tôi sẽ bị đánh dấu đạo văn ",
    answer: "Cấu hình 100 từ liên tiếp và có kết quả >=20% trùng lắp",
  },
  {
    id: 126,
    question:
      "Khi kiểm tra đạo văn, kết quả trùng lắp của tôi và giảng viên khác nhau?",
    answer: "Do tôi và giảng viên đang cấu hình số từ liên tiếp khác nhau",
  },
  {
    id: 127,
    question:
      "Khi kiểm tra đạo văn, hệ thống xuất kết quả đảm bảo yêu cầu của UEH, như vậy tôi không bị dính lỗi đạo văn?",
    answer: "Sai, giảng viên/cơ quan quản lý sẽ kết luận",
  },
  {
    id: 128,
    question: "Văn bản nào sau đây không thể kiểm tra đạo văn? ",
    answer: "Tất cả đều không thể kiểm tra đạo văn",
  },
  {
    id: 129,
    question:
      " Khi kiểm tra đạo văn, nếu đợi quá lâu không có phản hồi về kết quả, bạn sẽ? ",
    answer:
      ". Upload lại tập tin PDF vào cổng khác, thử đợi kết quả vào ngày hôm sau",
  },
  {
    id: 130,
    question:
      " Trên hệ thống kiểm tra đạo văn, nếu không thấy biểu tượng upload? ",
    answer: "Thu nhỏ font chữ bằng cách ấn Ctrl và (dấu trừ) trên trình duyệt",
  },
  {
    id: 131,
    question:
      "Trong ngày thi online, khi gặp sự cố, đâu là thứ tự sẽ giải quyết từ phía thí sinh?",
    answer:
      "Tự xoay sở, liên hệ giám thị nhờ giúp đỡ, chat ngay trên website huongdanthi.ueh.edu.vn, gọi hotline (bất khả kháng) ",
  },
  {
    id: 132,
    question: " Trong ngày thi online, địa chỉ trang web thi sẽ là? ",
    answer:
      "Địa chỉ có thể thay đổi và địa chỉ chính xác nhất do giám thị gửi trong mục Chat trong MS Teams ứng từng ca thi",
  },
  {
    id: 133,
    question: "Các bước khắc phục sự cố khi không thể vào wifi của UEH?",
    answer: "Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 134,
    question: "Nguyên tắc xử lý những vấn đề công nghệ thông tin tại UEH?",
    answer: "Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 135,
    question: "Quyền của sinh viên trong học tập và rèn luyện, bao gồm:",
    answer: "Tất cả các quyền trên",
  },
  {
    id: 136,
    question: "Nghĩa vụ của SV?",
    answer: "Cả 3 nghĩa vụ trên",
  },
  {
    id: 137,
    question: "Các mức học bổng khuyến khích học tập UEH - CV? ",
    answer: "Cả 3 loại trên",
  },
  {
    id: 138,
    question: " Khung điểm đánh giá rèn luyện về ý thức học tập là? ",
    answer: ". Từ 0 - 30 điểm",
  },
  {
    id: 139,
    question:
      "Khung điểm đánh giá rèn luyện về ý thức và kết quả chấp hành nội quy, quy chế của phân hiệu là?",
    answer: "Từ 0 - 25 điểm ",
  },
  {
    id: 140,
    question:
      "Khung điểm đánh giá rèn luyện về phẩm chất công dân và quan hệ cộng đồng?",
    answer: "Từ 0 - 15 điểm",
  },
  {
    id: 141,
    question:
      "Khung điểm đánh giá về ý thức và kết quả tham gia phụ trách lớp, các đoànthể, tổ chức trong phân hiệu hoặc đạt được thành tích đặc biệt trong học tập, rèn luyện của sinh viên?",
    answer: "Từ 0 - 10 điểm ",
  },
  {
    id: 142,
    question: "Phân loại điểm rèn luyện thành các loại như sau?",
    answer: "Xuất sắc, tốt, khá, trung bình khá, trung bình, yếu và kém",
  },
  {
    id: 143,
    question: "Quy định sinh viên ở nội trú? ",
    answer: "Tất cả nội dung trên",
  },
  {
    id: 144,
    question: "Quy định sinh viên ở ngoại trú? ",
    answer: "Tất cả nội dung trên",
  },
  {
    id: 145,
    question:
      "Chương trình Chào đón Tân sinh viên “Nối vòng tay lớn” năm 2020 với chủ đề và tên gọi là? ",
    answer: "Fight&Shine",
  },
  {
    id: 146,
    question:
      "Trưởng Ban Chỉ đạo phòng, chống dịch COVID-19 trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh theo quyết định số 153/QĐ-ĐHKT-NS vào ngày 01/02/2021 là ai? ",
    answer: " TS. Bùi Quang Việt",
  },
  {
    id: 147,
    question:
      "UEH được tổ chức Eduniversal xếp hạng Top 1000 trường đào tạo kinh doanh tốt nhất thế giới từ năm nào?",
    answer: "Từ năm 2014 đến nay ",
  },
  {
    id: 148,
    question:
      "Thời gian mà sinh viên nghỉ học tạm thời (bảo lưu) nếu có, được tính vào  thời gian đào tạo tối đa, đúng hay sai?",
    answer: "Đúng ",
  },
  {
    id: 149,
    question: "Sinh viên chọn câu đúng trong các câu sau:",
    answer:
      "Thời gian đào tạo theo kế hoạch của một chương trình đào tạo Đại học chính quy gồm 07 học kỳ chính",
  },
  {
    id: 150,
    question: "Sinh viên chọn câu đúng trong các câu sau:",
    answer:
      "Thời gian đào tạo theo kế hoạch của một chương trình đào tạo Đại học chính quy gồm 07 học kỳ chính",
  },
  {
    id: 151,
    question: "Năm học ở UEH gồm bao nhiêu học kỳ?",
    answer: "2 học kỳ chính, 1 học kỳ phụ",
  },
  {
    id: 152,
    question: "Website của Phòng Đào tạo là",
    answer: "daotao.ueh.edu.vn.",
  },
  {
    id: 153,
    question:
      "Khi sinh viên đăng ký học cải thiện điểm, kết quả học tập nào được chọn để tính vào điểm trung bình tích lũy?",
    answer: "Kết quả cao nhất trong các lần học",
  },
  {
    id: 154,
    question: "Sinh viên đăng ký học cải thiện khi nào?",
    answer:
      "Khi điểm học phần đó &gt;=5 điểm và sinh viên muốn đăng ký học lại để cải thiện điểm",
  },
  {
    id: 155,
    question:
      "Sinh viên có được xét chuyển điểm giữa các học phần tương đương khi đăng ký họccùng lúc 2 chương trình đào tạo (học song ngành/song chuyên ngành",
    answer: "có",
  },
  {
    id: 156,
    question:
      "Hạng tốt nghiệp của sinh viên có kết quả học tập toàn khóa loại xuất sắc và giỏi sẽ bịgiảm đi một mức nếu sinh viên có số tín chỉ của các học phần phải học lại vượt quá 5% so với tổng số tín chỉ quy định cho toàn chương trình đào tạo:",
    answer: "đúng",
  },
  {
    id: 157,
    question:
      "Hạng tốt nghiệp của sinh viên có kết quả học tập toàn khóa loại xuất sắc và giỏi sẽ bị giảm đi một mức nếu sinh viên đã bị kỷ luật từ mức Cảnh cáo trở lên trong thời gian học . Không có quy định xếp hạng tốt nghiệp",
    answer: "đúng",
  },
  {
    id: 158,
    question:
      "Trong quá trình học tại UEH, sinh viên có được phép đăng ký học chương trình đào tạo thứ hai không?",
    answer: "Được, nhưng phải đáp ứng điều kiện theo quy định",
  },
  {
    id: 159,
    question:
      "Sinh viên còn trong thời gian đào tạo kế hoạch của khóa học có được phép nghỉ học tạm thời và bảo lưu kết quả học tập không?",
    answer: "Được, nhưng phải đáp ứng điều kiện theo quy định",
  },
  {
    id: 160,
    question:
      "UEH tổ chức và quản lý đào tạo trình độ đại học, hình thức đào tạo chính quy theo Quy chế nào?",
    answer:
      "1796/QĐ-ĐHKT-ĐT ngày 30 tháng 6 năm 2021 của Hiệu trưởng Trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh",
  },
  {
    id: 161,
    question: "Sinh viên chọn câu đúng trong các câu sau:",
    answer:
      "Đối với học phần bắt buộc có điểm học phần không đạt, sinh viên bắt buộc phải đăng ký học lại khi học phần đó được tổ chức giảng dạy",
  },
  {
    id: 162,
    question:
      "UEH xét miễn giảm học phí đối với sinh viên ĐHCQ thuộc diện miễn giảm học phí theoquy định tại Nghị định 81/2021/NĐ-CP ngày 27 tháng 8 năm 2021 của Chính phủ về Quy địnhvề cơ chế thu, quản lý học phí đối với cơ sở giáo dục thuộc hệ thống giáo dục quốc dân vàchính sách miễn, giảm học phí, hỗ trợ chi phí học tập; giá dịch vụ trong lĩnh vực giáo dục, đào tạo",
    answer: "đúng",
  },
  {
    id: 163,
    question:
      "Số đợt đăng ký học phần tương ứng với các học kỳ trong mỗi năm học là:",
    answer: "3 đợt",
  },
  {
    id: 164,
    question:
      "Căn cứ Quyết định số 1796/QĐ-ĐHKT-ĐT ngày 30 tháng 6 năm 2021 của Hiệu trưởng Trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh, sinh viên không đăng ký 02 học kỳ chính liên tiếp sẽ:",
    answer: "Bị xóa tên - Trường ban hành quyết định buộc thôi học",
  },
  {
    id: 165,
    question:
      "Căn cứ Quyết định số 1827/QĐ-ĐHKT-ĐT quy định học tiếng Anh và Chuẩn trình độtiếng Anh đối với sinh viên đại học chính quy tại Trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh, sinh viên được phép chuyển điểm",
    answer: "Nhiềuần, nhưng mỗi học phần chỉ có thể chuyển điểm một lần",
  },
  {
    id: 166,
    question:
      "Các loại chứng chỉ tiếng Anh quốc tế được áp dụng chuyển điểm học phần tiếng Anh theo quy định hiện hành, gồm:",
    answer: "TOEIC;IELTS;TOEFL IBT;VPET",
  },
  {
    id: 167,
    question:
      "Sinh viên thi kết thúc học phần có điểm không đạt. Sinh viên phải đăng ký học lại. Trướckhi đăng ký học lại, sinh viên phải tự tìm thời khóa biểu học ghép với khóa khác phù hợp với kếhoạch học tập của mình. Vậy sinh viên cần tra cứu thời khóa biểu để xin đăng ký học ghép từ nguồn nào sau đây?",
    answer: "Website Phòng Kế hoạch đào tạo - Khảo thí",
  },
  {
    id: 168,
    question:
      "Sinh viên xin vắng thi có phép kỳ thi kết thúc học phần . Sinh viên phải tự tìm lịch thi phùhợp để xin đăng ký thi lại. Vậy sinh viên cần tra cứu lịch thi kết thúc học phần từ nguồn nào sau đây?",
    answer: "Website Phòng Kế hoạch đào tạo - Khảo thí",
  },
  {
    id: 169,
    question:
      "Giảng đường UEH ngoài việc sử dụng cho việc bố trí các lớp học theo thời khóa biểu,trong khoảng thời gian trống có thể được bố trí cho các nhu cầu sau: Đại hội, Liên Chi đoànsinh viên; Đại hội Đoàn Khoa; Đại hội Câu lạc bộ Nhóm thuộc Khoa,.... Sinh viên sẽ liên hệ đơn vị nào sau đây để đăng ký kế hoạch mượn phòng:",
    answer: "Văn phòng Đoàn Thanh Niên",
  },
  {
    id: 170,
    question:
      "Trong phòng thi, sinh viên có quyền yêu cầu hai cán bộ coi thi thực hiện các điều nào sau đây?",
    answer: "tất cả các điều đã nêu",
  },
  {
    id: 171,
    question:
      "Hình thức xử lý kỷ luật nào áp dụng mức phạt trừ 25% số điểm thi khi sinh viên vi phạm quy chế thi?",
    answer: "khiển trách",
  },
  {
    id: 172,
    question:
      "Đơn vị nào sau đây trực tiếp quản lý các hoạt động khoa học của sinh viên?",
    answer: "Tất cả các đáp án đã nêu",
  },
  {
    id: 173,
    question:
      "Trong nhiệm vụ, giải pháp thứ năm của “Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045”, Trung ương xác định: Tăng đầu tư ngân sách Nhà nước giai đoạn 2021 – 2030 cho nông nghiệp, nông thôn ít nhất gấp bao nhiêu lần giai đoạn 2011 – 2020?",
    answer: "2 lần",
  },
  {
    id: 174,
    question:
      "Trong nhiệm vụ, giải pháp thứ năm của “Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045”, Trung ương xác định: Tăng đầu tư ngân sách Nhà nước giai đoạn 2021 – 2030 cho nông nghiệp, nông thôn ít nhất gấp bao nhiêu lần giai đoạn 2011 – 2020?",
    answer: "2 lần",
  },
  {
    id: 175,
    question:
      "Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” đặt ra nhiệm vụ, giải pháp chủ yếu thứ tư là gì?",
    answer:
      "Nâng cao hiệu lực, hiệu quả quản lý Nhà nước đối với kinh tế tập thể",
  },
  {
    id: 176,
    question: "Yếu tố được xác định sau cùng trong Business Model Canvas là:",
    answer: "Cơ cấu chi phí",
  },
  {
    id: 177,
    question:
      "Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022) đã nêu lên một trong những hạn chế xuất phát từ thực tiễn công tác quản lý sau 20 năm thực hiện Nghị quyết của Ban Chấp hành Trung ương năm Khóa IX (2003) về “tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể, khu vực kinh tế tập thể nước ta” là:",
    answer:
      "Phần lớn hợp tác xã, tổ hợp tác có quy mô nhỏ, vốn ít, phạm vi hoạt động hẹp, năng lực cạnh tranh, lợi ích mang lại cho thành viên thấp",
  },
  {
    id: 178,
    question: "Hiện Viện đổi mới sáng tạo có những Vườn ươm khởi nghiệp nào?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 179,
    question:
      "Theo Quy định Tổ chức đào tạo Học kỳ doanh nghiệp đối với sinh viên Đại học chính quy tại UEH, yêu cầu của Học kỳ doanh nghiệp là",
    answer: "[*] và [**]",
  },
  {
    id: 180,
    question: "Học bổng cấp trường UEH gồm các loại nào?",
    answer:
      "Học bổng khuyến khích học tập, học bổng hỗ trợ học tập, học bổng từ các đơn vị ngoài trường",
  },
  {
    id: 181,
    question:
      "Theo quy định đánh giá kết quả rèn luyện sinh viên phiên bản 2022, sinh viên bị xem xét tạm ngừng học khi có kết quả rèn luyện như thế nào?",
    answer:
      "Xếp loại Yếu (35-49 điểm) hoặc Kém (0-34 điểm) trong 2 học kỳ liên tiếp",
  },
  {
    id: 182,
    question: "Ngành học quản trị đổi mới sáng tạo là gì?",
    answer: "Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 183,
    question: "Sứ mạng Tiên phong đổi mới, sáng tạo của UEH là",
    answer:
      "UEH nhận ra xu hướng thời đại công nghệ thay đổi nhanh chóng và xây dựng lợi thế cạnh tranh thông qua việc không ngừng đổi mới và sáng tạo tri thức trong đào tạo và nghiên cứu khoa học.",
  },
  {
    id: 184,
    question:
      "Quy tắc ứng xử chung trên mạng xã hội tại Việt Nam bao gồm những nội dung nào?",
    answer: "Tất cả các quy tắc đã nêu",
  },
  {
    id: 185,
    question: "Giá trị nền tảng trong Văn hóa UEH gồm có",
    answer: "cả 2 giá trị đã nêu",
  },
  {
    id: 186,
    question: "Đổi mới sáng tạo là gì?",
    answer: " Innovation = invention + commercialization/exploitation",
  },
  {
    id: 187,
    question: "Cơ sở chính của UEH là cơ sở nào?",
    answer: "cơ sở A",
  },
  {
    id: 188,
    question: "Quan điểm của Đảng về hình thức phân phối của kinh tế tập thể:",
    answer:
      "Theo mức độ tham gia dịch vụ, theo hiệu quả lao động và theo vốn góp",
  },
  {
    id: 189,
    question:
      "Theo đề án 1665 được ban hành bởi chính phủ thì có những loại hình khởi nghiệp nào?",
    answer:
      " Khởi nghiệp doanh nghiệp vừa và nhỏ, khởi nghiệp đổi mới sáng tạo và khởi nghiệp doanh nghiệp xã hội",
  },
  {
    id: 190,
    question:
      "Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” xác định mục tiêu cụ thể đến năm 2030 về tỉ lệ hộ gia đình nông thôn được sử dụng nước sạch theo quy chuẩn đạt bao nhiêu %?",
    answer: " Đạt 80%",
  },
  {
    id: 191,
    question: "Đâu là yếu tố khác nhau giữa startup và doanh nghiệp nhỏ?",
    answer:
      " Growth intent, Business objectives, End goals, Funding, Level of risk",
  },
  {
    id: 192,
    question: "Những nguy cơ tiềm ẩn khi sử dụng Internet là gì?",
    answer: "Tất cả các vấn đề đã nêu",
  },
  {
    id: 193,
    question: "Điều gì khiến Entrepreneurship khác với Intrapreneurship?",
    answer: "Tất cả các đáp án trên",
  },
  {
    id: 194,
    question:
      "Căn cứ Điều 7, Luật An toàn thông tin mạng năm 2015, hành vi nào sau đây bị nghiêm cấm?",
    answer:
      "Phát tán thư rác, phần mềm độc hại, thiết lập hệ thống thông tin giả mạo, lừa đảo",
  },
  {
    id: 195,
    question:
      "Nội dung quan điểm thứ nhất của “Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới”?",
    answer:
      "3.     	Kinh tế tập thể là thành phần kinh tế quan trọng, phải được củng cố và phát triển cùng kinh tế nhà nước trở thành nền tảng vững chắc của nền kinh tế quốc dân",
  },
  {
    id: 196,
    question:
      "Nghị quyết số 19-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022) đánh giá một trong những hạn chế sau 15 năm thực hiện Nghị quyết số 26 tại Hội nghị Trung ương bẩy Khóa X (2008) về “nông nghiệp, nông dân, nông thôn” là:",
    answer: "Phát triển nông nghiệp, nông dân, nông thôn thiếu bền vững",
  },
  {
    id: 197,
    question: "Bạn tự kiểm tra đạo văn bằng ứng dụng trực tuyến tại đường dẫn",
    answer: "kiemtradaovan.ueh.edu.vn",
  },
  {
    id: 198,
    question: "Các giai đoạn trong hoạt động nghiên cứu sáng tạo bao gồm?",
    answer:
      "Nghiên cứu cơ bản - Nghiên cứu ứng dụng - Thử nghiệm mô phỏng - Phát triển dịch vụ và sản phẩm - Đưa ra thị trường",
  },
  {
    id: 199,
    question:
      "Đâu không phải là yếu tố dẫn đến thất bại của một nhà khởi nghiệp",
    answer: "Sự tăng trưởng về quy mô",
  },
  {
    id: 200,
    question:
      "Quan điểm chỉ đạo thứ hai trong “Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” đề cập đến vấn đề gì?",
    answer: "Hình thức của kinh tế tập thể",
  },
  {
    id: 201,
    question:
      "Công tác an ninh, trật tự, an toàn trường học đề cập đến những vấn đề nào sau đây?",
    answer: "Tất cả các vấn đề đã nêu",
  },
  {
    id: 202,
    question:
      "Căn cứ Điều 8, Luật Giao thông đường bộ, hành vi nào sau đây bị nghiêm cấm?",
    answer: "Tất cả các hành vi được nêu",
  },
  {
    id: 203,
    question:
      "Nhiệm vụ, giải pháp thứ hai được “Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” nêu ra là về vấn đề gì?",
    answer:
      "Phát triển nền nông nghiệp hiệu quả, bền vững theo hướng sinh thái, ứng dụng khoa học - công nghệ tiên tiến, nâng cao chất lượng, giá trị gia tăng.",
  },
  {
    id: 204,
    question:
      "Nếu bạn gặp khó khăn trong cuộc sống và cần đến sự hỗ trợ, bạn sẽ liên hệ với bộ phận nào của UEH để được trợ giúp?",
    answer: "Phòng chăm sóc hỗ trợ người học",
  },
  {
    id: 205,
    question:
      "Quan điểm chỉ đạo đầu tiên về “bản chất, vị trí, vai trò của kinh tế tập thể” trong “Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” đề cập đến vấn đề gì?",
    answer: "Bản chất, vị trí, vai trò của kinh tế tập thể",
  },
  {
    id: 206,
    question: "Customer engagement là gì?",
    answer: "Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 207,
    question:
      "Quan điểm “Nông dân là chủ thể, là trung tâm của quá trình phát triển nông nghiệp, kinh tế nông thôn và xây dựng nông thôn mới” thuộc quan điểm thứ mấy của Nghị quyết số 19-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022)",
    answer: "2",
  },
  {
    id: 208,
    question:
      "Nghị quyết của Ban Chấp hành Trung ương Khóa IX về “tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể, khu vực kinh tế tập thể nước ta” được thông qua tại Hội nghị Ban Chấp hành Trung ương Đảng lần thứ mấy?",
    answer: "Hội nghị Ban Chấp hành Trung ương lần thứ năm (2003)",
  },
  {
    id: 209,
    question: "Bạn có thể liên hệ với thư viện viên bằng cách:",
    answer: "Cả 2 cách đều được",
  },
  {
    id: 210,
    question: "Trích dẫn đúng là",
    answer: "Tất cả các ý đã nêu",
  },
  {
    id: 211,
    question:
      "Nội dung: “Nông nghiệp, nông dân, nông thôn là ba thành tố có quan hệ mật thiết, gắn bó, không thể tách rời” thuộc quan điểm thứ mấy của Nghị quyết số 19-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022)?",
    answer: "1",
  },
  {
    id: 212,
    question: "Chọn câu đúng",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 213,
    question:
      "Những yếu tố nào sau đây chỉ có trong mô hình Lean Canvas mà không có trong mô hình Business Model Canvas?",
    answer: "Vấn đề, giải pháp, lợi thế ưu đãi, các số liệu quan trọng",
  },
  {
    id: 214,
    question: "Sinh viên có thể đề nghị cố vấn học tập tư vấn các vấn đề nào?",
    answer: "tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 215,
    question:
      "Trong kinh doanh, nhờ có tư duy sáng tạo và hiệu quả mà doanh nhân có thể",
    answer: "tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 216,
    question:
      "Căn cứ Điều 4, Bộ Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội, quy tắc trách nhiệm là",
    answer:
      "Chịu trách nhiệm về các hành vi, ứng xử trên mạng xã hội; phối hợp với các cơ quan chức năng để xử lý hành vi, nội dung thông tin vi phạm pháp luật.",
  },
  {
    id: 217,
    question:
      " 	Sinh viên ngoại trú thông báo cho UEH địa chỉ ngoại trú bằng phương thức nào?",
    answer:
      "Cập nhật thông tin trên portal sinh viên: https://student.ueh.edu.vn/",
  },
  {
    id: 218,
    question:
      " Trong một học kỳ chính (trừ học kỳ thực tập), sinh viên cần tham gia bao nhiêu buổi Sinh hoạt lớp?",
    answer: "2",
  },
  {
    id: 219,
    question: " Phạm vi điều chỉnh của Luật Giao thông đường bộ là:",
    answer: "Tất cả các vấn đề đã nêu",
  },
  {
    id: 220,
    question:
      "Theo quy định đánh giá kết quả rèn luyện sinh viên phiên bản 2022, các trường hợp nào được cộng thêm vào tổng điểm rèn luyện?",
    answer: "Tất cả trường hợp đã nêu",
  },
  {
    id: 221,
    question:
      "Đơn vị nào Lập khung thời gian đào tạo năm học, Thời khóa biểu, Lịch thi cho sinh viên Đại học chính quy?",
    answer: "Phòng Kế hoạch đào tạo - Khảo thí  ",
  },
  {
    id: 222,
    question: "Quyền lợi của sinh viên khi NCKH bao gồm?",
    answer: "Tất cả các đáp án đã nêu",
  },
  {
    id: 223,
    question:
      "	Nếu đã thực hiện theo các yêu cầu của đối tượng lừa đảo và bị chiếm đoạt tiền trong tài khoản ngân hàng, cách xử lý đúng là?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 224,
    question:
      "Các lỗi đạo văn theo Quyết định số 4621/QĐ-ĐHKT-VSĐH ngày 15 tháng 12 năm 2016 của Hiệu trưởng trường Đại học Kinh tế TP. Hồ Chí Minh:",
    answer: "Tất cả các lỗi đã nêu",
  },
  {
    id: 225,
    question:
      "Trong các kỹ năng nào là cần thiết cho người điều khiển xe gắn máy khi tham gia giao thông, kỹ năng giữ tình thần tỉnh táo khi lái xe là",
    answer:
      "Không lái xe sau khi đã uống rượu, bia hoặc khi tinh thần không được tỉnh táo.",
  },
  {
    id: 226,
    question:
      "Quan điểm thứ ba trong “Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” đề cập đến vấn đề gì?",
    answer: "Hoạt động kinh tế tập thể",
  },
  {
    id: 227,
    question:
      "Trong một mô hình Business Model Canvas, yếu tố đầu tiên cần xác định là",
    answer: "Giải pháp giá trị hoặc phân phúc khách hàng",
  },
  {
    id: 228,
    question:
      "Những thành tích xuất sắc mà Trường Đại học Kinh tế TP.HCM đã đạt được là:",
    answer: "Tất cả các thành tích đã nêu",
  },
  {
    id: 229,
    question: "	Sinh viên có thể tìm hiểu thông tin về Trạm Y tế ở đâu?",
    answer: "Website yte.ueh.edu.vn",
  },
  {
    id: 230,
    question:
      "Trong các kỹ năng nào là cần thiết cho người điều khiển xe gắn máy khi tham gia giao thông, kỹ năng nắm vững và tuân thủ luật lệ giao thông khi điều khiển xe gắn máy là",
    answer: "Tất cả ",
  },
  {
    id: 231,
    question: "UII có những hoạt động nào cho việc Đưa sản phẩm ra thị trường?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 232,
    question:
      "Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” xác định mục tiêu cụ thể đến năm 2030 về tăng năng suất lao động nông nghiệp bình quân đạt bao nhiêu %/năm?",
    answer: "Đạt 5,5-6%/năm",
  },
  {
    id: 233,
    question: "Giá trị UEH mang lại là",
    answer: "Tất cả ",
  },
  {
    id: 234,
    question: "UEH500 là cách gọi tắt của Giải thưởng nào sau đâu?",
    answer: "Giải thưởng “Đề tài môn học xuất sắc”",
  },
  {
    id: 235,
    question:
      "Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” xác định mục tiêu cụ thể đến năm 2030, cả nước có khoảng bao nhiêu liên hiệp hợp tác xã?",
    answer: "140000",
  },
  {
    id: 236,
    question:
      "Cách phòng tránh tội phạm mạo danh, lợi dụng hình ảnh, sức mạnh quyền uy của cơ quan thi hành pháp luật để uy hiếp, dẫn dụ nạn nhân nhằm lừa đảo là?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 237,
    question:
      "Quan điểm thứ tư về “định hướng phát triển kinh tế tập thể” trong “Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” là quan điểm chỉ đạo thứ mấy?",
    answer: "Định hướng phát triển kinh tế tập thể",
  },
  {
    id: 238,
    question: "Sứ mạng Nâng tầm tri thức của UEH là",
    answer:
      "Thông qua các hoạt động đào tạo, nghiên cứu, và phục vụ cộng đồng, UEH mong muốn đóng góp cho sự lan tỏa tri thức, văn minh và các giá trị giáo dục toàn diện đến mọi người.",
  },
  {
    id: 239,
    question: "Nhận định nào sau đây hợp lý nhất",
    answer:
      "Các doanh nghiệp lâu đời thường xây dựng mô hình Business Model Canvas thay vì mô hình Lean Canvas",
  },
  {
    id: 240,
    question: "Nguồn vốn cho hoạt động đổi mới sáng tạo?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 241,
    question:
      " 	Nghị quyết số 19-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022) là Nghị quyết về vấn đề gì?",
    answer:
      "Về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045",
  },
  {
    id: 242,
    question:
      " Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới” xác định mục tiêu cụ thể đến năm 2045, phấn đấu cả nước có tối thiểu bao nhiêu % dân số tham gia các tổ chức kinh tế tập thể?",
    answer: "20% dân số",
  },
  {
    id: 243,
    question: " Tên đầy đủ của Ngày hội việc làm UEH?",
    answer: "Ngày hội Thực tập và Việc làm TP. Hồ Chí Minh",
  },
  {
    id: 244,
    question:
      "Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” xác định tầm nhìn đến năm 2045 đối với vấn đề nông nghiệp như thế nào?",
    answer: "Sinh thái",
  },
  {
    id: 245,
    question: "	truyền thống UEH",
    answer: "Trí tuệ",
  },
  {
    id: 246,
    question:
      "Để phát triển “nông nghiệp, nông dân, nông thôn” đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045, Nghị quyết số 19-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022) đã đưa ra mấy quan điểm chỉ đạo?",
    answer: "5",
  },
  {
    id: 247,
    question:
      "	Theo quy định đánh giá kết quả rèn luyện sinh viên phiên bản 2022, sinh viên A có ý thức học tập tốt, tích cực tham gia các hoạt động học thuật, khoa học trong UEH, không có vi phạm, điểm tối đa mà bạn đạt được ở mặt 1 là bao nhiêm điểm?",
    answer: "20",
  },
  {
    id: 248,
    question: "Chân dung khách hàng mục tiêu được phác họa theo",
    answer: "Tất cả đều đúng",
  },
  {
    id: 249,
    question:
      "Nghị quyết số 20-NQ/TW của Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII (16/6/2022) là Nghị quyết về vấn đề gì?",
    answer:
      "Về tiếp tục đổi mới, phát triển và nâng cao hiệu quả kinh tế tập thể trong giai đoạn mới",
  },
  {
    id: 250,
    question:
      "	Tại UEH có những hoạt động nào cho K46 về lĩnh vực đổi mới sáng tạo?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 251,
    question: "Xác định quy mô thị trường dựa vào",
    answer: "Số lượng khách hàng mục tiêu",
  },
  {
    id: 252,
    question:
      "Căn cứ Điều 4, Bộ Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội, điều gì mà tổ chức và cá nhân không nên thực hiện?",
    answer: "Tất cả ",
  },
  {
    id: 253,
    question: "Tiêu chuẩn xét chọn Sinh viên 5 tốt đối với các nhân bao gồm:",
    answer: "Tất cả ",
  },
  {
    id: 254,
    question:
      "Hình thức xử lý kỷ luật đình chỉ thi được áp dụng cho những hành vi nào sau đây?",
    answer: "Tất cả ",
  },
  {
    id: 255,
    question:
      "	Kỳ lân - Unicorn là cách gọi các startup được định giá bao nhiêu tỷ USD?",
    answer: "1 tỷ USD trở lên",
  },
  {
    id: 256,
    question:
      "Theo thống kê được tổng hợp và công bố bởi We are social (wearesocial.com) và Hootsuite (hootsuite.com ) hai nền tảng quốc tế hoạt động trong lĩnh vực phân tích thị trường kỹ thuật số và hành vi mạng xã hội, đến đầu năm 2022, Việt Nam có",
    answer: "72,10 triệu người dùng Internet (tương đương 73,2% dân số)",
  },
  {
    id: 25111111111111,
    question: "	Có bao nhiều loại hình đổi mới sáng tạo?",
    answer:
      "New concept, New system of product/service delivery, New Interface with customer",
  },
  {
    id: 258,
    question:
      "Phòng Chăm sóc và hỗ trợ người học có văn phòng tại các cơ sở nào?",
    answer: "A<B<N",
  },
  {
    id: 259,
    question: "Vì sao các startup hiện nay nên chú trọng yếu tố công nghệ?",
    answer: "Cả [*] và [**] đều đúng",
  },
  {
    id: 260,
    question:
      "Quan điểm thứ tư của “Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” có nêu…",
    answer:
      "Xây dựng nông thôn hiện đại, phồn vinh, hạnh phúc, dân chủ, văn minh.",
  },
  {
    id: 261,
    question: "Kế hoạch kinh doanh dùng để",
    answer: "Ra quyết định khởi nghiệp",
  },
  {
    id: 262,
    question:
      "Nghị quyết số 19-NQ/TW Hội nghị lần thứ năm Ban Chấp hành Trung ương Đảng Khóa XIII về nông nghiệp, nông dân, nông thôn đến năm 2030, tầm nhìn đến năm 2045” xác định mục tiêu cụ thể đến năm 2030, tỉ trọng lao động nông nghiệp trong tổng lao động xã hội như thế nào?",
    answer: "Dưới 20%",
  },
  {
    id: 263,
    question:
      "Về tín dụng đối với học sinh, sinh viên, căn cứ theo Quyết định số 157/2007/QĐ-TTg và Quyết định số 05/2022/QĐ-TTg của Thủ tướng Chính phủ, đối tượng được vay vốn gồm có…",
    answer: "Tất cả",
  },
];
